{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 브라운도트 안동문화의거리점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ご予約の際、お子様や大人の追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 最大8歳以下の未就学児は5,000ウォン、大人は10,000ウォンです。 払い戻しおよびキャンセルはポリシーによって異なる場合があり、チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求される場合があります。 満19歳以下の未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約してください。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否については、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合、入室拒否及びキャンセルに対する払い戻しもできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますが、これによる不利益については責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので気を使わなければなりません。 客室内の物損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としては、7月のみ開かれるオープン文化通り公営駐車場を無料で利用でき、スタイラー客室を保有しており、様々な客室タイプを保有しています。 また、すべての客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "お子様や大人の追加人数がいる場合は追加料金が発生します。最大8歳以下の未就学児は5,000ウォン、大人は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルはポリシーによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "満19歳以下の未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約してください。未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否については、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に必要なものはありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合、入室拒否及びキャンセルに対する払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合があるとのことですが、変更された場合にはどのような対応がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますが、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "騒音についてのルールはありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので気を使わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、7月のみ開かれるオープン文化通り公営駐車場を無料で利用でき、スタイラー客室を保有しており、様々な客室タイプを保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 512
    }
}